拍拖係咪應該搵個好鍾意你的人就得

自己反而對人地唔係太有feel

放過人啦

咁讓左佢比其他人 會唔會唔開心?

搵個自己喜歡既好d 唔係既你都唔會放開個心去拍拖

你開心咩？

屌你當人水泡

我老婆就係 老實講 佢對我太好 以前拍拖時我唔想拖累佢同她分手佢都唔制 結果衰心軟 不過而家生活都幾好 佢又唔阻我嗜好 因為她知我鐘意打機睇動畫玩模型佢都唔會阻止我

點樣對你太好? 會唔會係你個人易滿足渣? 自私自利係人既生物本能, 只要基於呢一點, 每一個人做既所有野都唔會係無私, 好似我以前個女朋友咁, 我都曾經一度以為佢係無私咁對我好, 但分手後見到佢醜惡既嘴臉就覺得自己太天真

同我打掃屋企 衫褲鞋襪成日買俾我 唔會點任性 可能因為佢年紀大 三張先同結婚

同埋可能她屋企原因 她想有一頭屬於自己的家 呢樣亦都係我心軟同她一齊的原因

唔任性已經好好，依家啲港女個個公主咁

有衝動想做親密行為其實可以去馬

但如果連拖/咀/攬都唔想

無謂開始

btw,驗左nda未

等個細路生左再驗 她都話冇所謂

拍親拖既都冇feel 仲覺得對方幾柒
雖然自己都幾撚柒

三張自同結婚？咩意思？

手機打字問題 三十歲先結婚